珍言真語 簡浩名(5): 港警不想作為 先問立場後立案； 引導投訴人錯誤，找理由拒處理案件； 所謂「適當暴力」過火

珍言真語
簡浩名(5): (中文字幕)
港警不想作為 先問立場後立案；
引導投訴人錯誤，找理由拒處理案件；
所謂「適當暴力」過火 港警膝蓋壓頸很危險；
林鄭逼港人放棄香港
｜2020年5月12日｜珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
53.6K subscribers

簡浩名（Philip Khan）是巴基斯坦裔香港商人，其家族紮根香港百年。2016年簡浩名代表社福同行參選社會福利界選舉委員，以3,517票當選。

訪談要點：
一、所謂「適當暴力」過火 港警膝蓋壓頸很危險 02:41
二、主觀引導投訴人錯誤 投訴科應設獨立委員會 05:00
三、先問立場決定是否立案 找理由拒絕處理案件 07:11
四、林鄭逼港人放棄香港 財產子女已轉移外地 14:58
五、政府限制公民基本消費權利 壞過希特拉 23:56

【珍言真語🙏🏻答謝5萬訂閱】由您訪問梁珍： 👈🏻

訪問日期：2020年5月11日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN

🙏🏻多謝大家收看大紀元《珍言真語》，香港大紀元與新唐人一直站在赤紅色的土地上，對抗極權，不斷受到打壓，經營不易。如果大家支持我地媒體、增加我地影響力及製作更多高質素節目，可以幫助我們💪🏻：
✅成為我們的Patrons:
✅讚好、留言及分享
✅首播Live Chat時直接打賞
✅YouTube的廣告完整看完
✅直接贊助大紀元： （請註明珍言真語節目組）

💐特別鳴謝：
節目贊助 - 美國紐約 蔣威廉醫生
梁珍髮型贊助 - Milk Chan (IG: @chan_milk) & Kela Li (IG: @kelakela)

訂閱 + 按小鈴鐺 🔔：
🌐Twitter：
👥Facebook：
✉️Email：epochhkpd@gmail.com

珍姐好好J